如果三峽大壩真係崩潰, 我直播食屎

如果無爆既, 我願意用牙朗今季再無入球黎換壩爆炸

Strong post lm

lm

記者朋友你地好

集合全體連登力量

牙朗呢舖大撚鑊

Lm 但封鎖消息嘅話點計先

即刻想pm蕭生問下

成個壩爆咗 求其一粒衛星都見到啦 點封鎖

好

@晴晴

一定無事啦

又燈

Ching 咁你換完之後咪又要食屎？

我你中國人呀屌

lm 見證新時代